====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les idées étaient sympathiques , mais infaisables au niveau opérationnel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

